有村架純好令女

胡紅軍版

🐷

波台係咪得返偽文青同有村豬撐純？

同您

仲有冇人迷麻

希望蓋狗可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡麻友 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望您可以盡快面對自己既內心

邊張係原圖

麻勞團隊

可以飾演方包超人了

即刻靚女廿倍

演方包超人唔駛戴面具

me

令你老母

有乜問題

撚頭人